勇武對當面向奶共派既公眾人物始終克服唔到心理關口，睇所羅門余個最好朋友每日穿梭試新菜色就知咩事

班知名奶共畜日日喺立法會附近行街睇戲食飯完完整整